[馬會]有冇人可以幫我講解下

如題 小弟啱啱入坑 有冇人幫忙解釋下點解唔係俾足

不如講下點解你認為賠足先？

收手啦

佢入左三粒 應該點計

520蚊係分2注
1注係2.5球 1注係3球
呢場入左3球 咪中左2.5大
但中唔到3球大 所以咪走水

260x2.88 +260=1008

因為你黑仔

4球先收哂
加油 我代馬會多謝你
利申 戒左賭

馬會唔駛抽水咩

輸錢皆因嬴錢起

del acc 拎左$500你就嬴

唔係好快輸番出黎 波post大把例子

有半你羸重想點
長賭輸到你仆街